
                      No suelo estar de acuerdo con la opinión de la prensa, pero esta vez concuerdo. Una gran idea con unos efectos más que decentes y una ejecución horrible, mal guión, mala dirección y si me apuras hasta mal casting. Solo apta para fans y seguidores de la ciencia ficción sin nada mejor que ver.
        
            